## Aplikacja Wirtualny Asysten Urzędowy-WAU ##
![](https://github.com/nowyxx/pg-project/blob/master/www/images/logo.png?raw=true)

**WAU** jest aplikacją stworzoną na potrzeby przedmiotu *Bogate Aplikacje Internetowe* .



Wymagania i Instalacja:
------

- Aplikacje po rozpakowaniu repozytorium można uruchomić w przeglądarce.
- Wersja apk dostępna pod adresem:
https://build.phonegap.com/apps/2582554/share

Rekomendowana instalacja w celu edycji:

- Zainstaluj [Node](http://markdownpad.com)
- Zainstaluj automatyzator zadań wpisując w CMD *npm install --global gulp* 
- Wpisz w CMD: *gulp*
- Rozpocznie się uruchamianie automatyzatora zadań.
- Aplikacja dostępna jest pod adresem: *http://localhost:3000/*

### Opis: ###
------
Aplikacja ma na celu pomoc w rozwiązaniu problemu urzędowego poprzez takie rozwiązania jak :

 - Umożliwienie użytkownikowi zlokalizowanie urzędu za pomocą wbudowanego GPS oraz map z serwisu googlemaps.
 - Dodawanie szybkich notatek.
 - Przeglądanie listy najczęstszych problemów oraz sposobów jak i gdzie je rozwiązać.
 - Przeglądanie listy urzędów oraz możliwość sprawdzenia informacji o danej placówce jak np adres, telefony, adresy e-mail oraz podglądnięcie urzędu na mapie a także za pomocą  StreetView.

### Autorzy ###
------
*Radosław Nowak & Mariana Yedlytska*.


*Aplikacja ma charakter demonstracyjny wykonany na potrzeby przedmiotu Bogate Aplikacje Internetowe przez co zawiera informacje dotyczące wyłącznie miasta **Kraków.***

